[多圖]點睇呢個樂壇新人

之前都算半出道左 有同人合唱過啲歌
不過好似最近先開始有自己個人主打歌
咁都算新啦

老實講，個樣真喺唔得

g

幾靚

個妝幾韓國下

樂壇唔係聽歌咩？俾相嚟做咩

sor 唔記得左

不了

我唔貼返首歌出黎你估唔估到佢係泰妹

會以為係偽娘

嘩屌

屌我扯左旗
想屌

第一眼覺得有啲似泰妹minnie
點知真係泰妹

連登好似唔鍾意泰妹
你見我開個post都要閃閃縮縮就知

有冇ig